召喚痴線西(119)善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Qundefineding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

有咩KOL專呃follower錢？

Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買）
Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣粉絲)
Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)

Lm

講起虰虰 未彈起果時拍在好多無出樣果d 手工片同d 5p 妝
咁岩佢同果時果d 朋友 睇唔順眼其中一個女仔 話個女仔抄佢 但人地好似澄清在唔係
之後就網絡欺凌恰9佢 真係做人做到咁真係好仆街
真係唔知憑咩紅
btw 比佢恰果條女好似重拍緊youtube

講緊重係拍緊呢d 垃圾果陣
btw發夢知道

明思story到cap出嚟，條友係咪有抑鬱？人地湊女好開心都屌

同埋 去staycation靚酒店影多啲相有咩問題？咁又有得屌

lm

有人冇得去咪仇富仇mingsze囉
利申mingsze打手

佢個朋友湊到好灰就要個個都同佢一樣

嘩！罷買一番柞
搵埋d 咁既人買廣告

好嬲囉，屋企仲有成箱，原本好中意飲，見到佢sponsor啲咁既人，以後唔飲

搵個偽abc賣日本啤 見到個閪樣都唔想飲

笑左 咁樣教到女唔腳踏實地係咩概念
要做到隻積咁先叫叻？
上一代大把都家庭主婦啦
仲要嬲到屌晒鬼 真係可憐

肯定係收工做到隻積咁跟住見到mingsze出片
唔抵得人啦
你有錢都可以辭工全職湊女架喎

買咗就飲埋佢唔好嘥
之後就唔買嚟飲

條友似唔抵得
同埋家庭主婦都係工啊

真係痴撚線
不過其實望落輕鬆姐
拍過片就知其實都唔係咁容易
仲有剪同上字幕又要加effect
我地睇得開心，但人地背後用咗幾多時間剪我地點知
加上全職湊女都未必輕鬆啦
睇下beth就知

佢做呀媽既標準係黃面婆
成日鬧個女先叫腳踏實地？
咁得閒去屌下崠 lucy老母 jade lam喇

條友自己無乜親子生活就唔抵得人同個女感情好

條友打打埋啲嘢好適合去鬧崠 jade lam

講野個tone成個baby condom啲怨婦咁

十成十係啦屌

因為我湊女好辛苦好唔開心 所以你湊女湊到你咁開心咁嘆就係你嘅錯你唔盡責你唔係個好媽媽！

影到啲啤酒好似茶咁

明思算係咁啦，家務全部自己做，陪小朋友都係父母嘅職責，佢湊仔湊到好忙好灰點解唔逆向思考下反而走去怪人，同啲支那人比人禁game走去怪人累佢被禁一樣9

搵mcm賣廣告咪幾好
搵依條女到底jm9 塊面又腫波又假
我睇完都唔會想買嚟飲

杯啤酒睇落一啲都唔凍
你飲埋我個份

都係深黃mcm好睇

碌過見到依個偽韓大陸西啲片條白色眼線仲話係日常妝好想識無論啲大陸人點扮都係有陣柒味喺度佢target audience好似係台灣觀眾？仲要推介人用大陸牌子眼影幫手report dislike等佢接唔到台灣廠商寄野比佢

新一期善兒廚房出左啦 善兒真係好qq

By善兒打手

佢好似係香港住 之前仲以為佢係台妹 後嚟先發現係大陸人 即刻unsub unfol

因為pony store先識佢
嗰陣睇佢片佢一開口我就呆咗

佢個fd係咪講緊蝦乾呀？

支持

本身都唔識善兒同佢呀媽
比痴線西成日話好q
岩岩睇左呢條片 屌又真係幾撚得意喎

好似偽娘佢都算多pr gift

Sponsor蝗miu/蔥蔥個髮型師之前喺痴線西post俾人話串過馬撚，結果今日有客ig鬧佢，佢仲要repost話返個客轉頭未見過髮型師咁串

痴線條友擺明妒忌同唔抵得人好

睇佢地互動真係好sweet好有愛

片同相唔同樣既喂大陸西騙案

呢間好似係第個post都幾多人鬧
見你唔係靚女/kol就hea住整
之前差啲想搵佢整

佢又係條條片都賣韓國男友

以前都睇過一排 發現係大陸閪之後即刻不了

竟然幫支那騰訊JOOX買廣告

藍絲Sadelle都幫藍絲Jadelamm 賣廣告
仲一連出3個story 臭雞果然係互相扶持

#Mug mug kitchen 藍店

隻牙

佢打哂繁體中文，同喺片頭放啲片段都係似台灣音，後尾我愈睇愈唔對路，仆街點解食唔知咩麻辣粉嘅，跟住先上網搵，發現佢係大陸人

屌佢咁就呃咗我個view，我即刻㩒番話唔想再見倒佢啲片喺我個feed

可唔可以合返埋個口 佢隻眼就長到人中啦

*講錯啊我想講太陽穴

Joox直頭係紅

佢條眼線

呢間真係垃圾 睇ig啲圖以為真係整得咁靚 點知去到完全兩回事我呢啲普通人就求求其其整 KOL就認真整

佢p走左個腮骨

邊個聰明仔搵佢合作嫁
過左一陣即刻又話自己用KKBOX用Apple Music

係屌都屌蝗丁 屎盤 南瓜個堆先啦
呢堆人就真係un un腳R sponsor, 腳不踏實地

佢個樣真係超級普通中學生樣 完全冇KOL氣質
難聽d講係好撚7

kiko好有心機教女

一路睇一路笑

真係甜到漏
諗起之前啲絲打話
見到善兒就好想生女
但望到崠個女又唔想生

笑死我

btw佢隻牙真係好核突

痴撚線而家直頭話自己d客衰格

佢po之前唔覺得核突咩。

條友唔識剪頭髮又唔識pr
邊有服務業會咁答人架
以為出個少少臭錢
搵啲垃圾做宣傳就有客
客係有 不過唔會係翻頭客

呢啲冇料又串咀嘅髮型師就唔好幫襯

LM等睇又唔知JOOX係大陸野
LM等睇話賺敵人嘅錢賣廣告Good job

賺joox錢咁樣賺 倒不如一開頭就唔好接啦

barking dog

希望佢快啲收皮

個額頭咩事

睇到都O咗..
賣完紅底廣告想即刻洗底

似呢隻野

咁真係好仆街 之前仲諗住去 不了

應該嚟緊10個Story 都係KKBOX 真係倒米

真心boris靚仔d
點解咁多人留意❤️❤️Kona’s

好柒啊連開幾個story證明自己又用kkbox佢地到底接個廣告嚟做咩

真心boris靚仔d
點解咁多人留意❤️❤️Jonas
自膠 iphone自動

佢對眼P到就嚟到太陽穴

on9架佢？ 比錢佢賺仲要比佢屌 大把髮型師啦 使咩搵佢
通常sponsor得啲kol整頭個啲都係伏

佢好明顯覺得冇問題啦
依家就話要唱歌箍唔到
完全唔明點解仲係學生果陣唔箍

有錢唔通唔賺咩
藍定紅都係錦話

好似比barking dog咬爛囇咁

仲日日呻自己a0
唔驚同佢打茄輪個時比佢隻牙介損個口咩

佢隻牙好似舉緊中指咁

虰虰送護膚品俾佢試用啦 講到咁有料反正冇人買

屌

好似智障

但佢擺呢個pose應該就覺得自己好撚型好撚潮

盡快收皮啦呢間野

屌 笑撚死

其實A0咪A0 冇拍過拖咪冇拍過囉 好恨比人愛咩
A0又點 A380又點啫其實 唔代表啲咩 唔撚水成日擺係口邊個喎
成撚日成個老姑婆咁呻自己冇拍過拖冇人要 真係廢撚過豬閪咁

*唔撚洗

佢個咀同佢家姐一樣
咀角長期有黑邊同埋好似有so咁
化妝就好心就遮下個咀角喇

佢p啲唔p啲
P完隻眼又唔p下嘴角啲暗沉，搞到成張相勁奇怪

笑撚死

佢恨拍拖恨到玩埋啲支那戀愛game 戀與製作人唔知而家仲有冇玩呢

3隻門牙

棚牙中線錯曬
邊隻係門牙都唔知
唔明點解個廣告咁都出到街

其實我覺得佢唱歌真係好撚普通
日文又唔係真係好好 都係讀動漫學番黎
佢唔好成日拎住黎打飛機得唔得

好好奇頹蘋其實聽唔聽得明首歌
繁體字都唔識寫

落地獄都要講 條友不論樣外型同行為都好撚似弱智

三姊弟入邊最樣衰

好可愛

又有家教又笑得甜 唔似popo細細個著名牌都可以衰過山區兒童 沒有比較沒有傷害

回應出軌

打蛋「哎喲」嗰吓好得意

講還講，唔好po相
嚇撚死人咩

善兒Ezra配

屎盤都上到大波post

無回應過咁濟

佢個嘴嘅四邊都係黑嘅 好似有鬚咁

成語動畫廊：高下立見

個海綿體蛋散細個肯撚定冇奶飲
屎盤出名冇波都可以擺佢上大波post

咁其實應該點回應
唔通話 係 我係臭雞咩

理想vs現實

佢個嘴邊咁黑嘅
好似男人啲鬚根

白癡婆柒delle 見勢色唔對
攞唔到光環
delete咗之前張黑白呃like 女權相
點解佢可以次次都咁柒

醜人多八怪

睇到條片諗起崠同佢個女整pizza條片 好大對比

嘩佢呢個樣比起整容失敗既呃ki更加似隻馬

唔記得咗係邊個絲打改對唔住

emily唔止係港豬咁簡單 介紹出名搵水炮車代言既ettusais

Tune到咁白都遮掩唔到崠七嘅⋯
都係唔講 驚落地獄

集齊所有大陸味濃嘅KOL bb
張圖真係好撚癲

可惜係隔離sadelle post早就cap左
究竟咩係「當你正能量時」 佢真係文盲黎

佢Dele左個留言

個鼻大過成龍

咩係highlighted comment？

乜對佢仲有期望架咩

嘩仆街到

可唔可以加埋蝦毛

虰虰快啲送套去暗瘡產品比佢！如果佢用到個額頭好返我服你！

係我 地獄VIP

點解啲人會覺得佢靚仔
係咪我審美出左事

有痴線西話佢煮嘢食有料而去睇一睇段片

講嘢細聲 每句話一句就完結
點解咁多人睇

笑起上嚟仲柒

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳

咩叫相處一批

個嘴真係好大個

可以p係後面伸長條頸嗰個

好似

笑到痴線

佢仲要係新片Q&A強調自己又唔係真係咁想出pool對愛情係佛系邊個會信真係諗唔明點解佢咁都有100k訂閱，段Q&A唔知點解家姐要係咁插嘴幫佢講，搞到佢好似一直都要靠家姐咁（雖然真係靠佢家姐先有人識佢）睇咗幾分鐘已經頂唔順

即係點啊 kkbox定joox啊

Joox就收翻啲廣告

仲有「互相不相認」

乜撚嘢叫當你正能量時

佢係咪想講當你正撚樣呀屌

如果收錢介紹藍店又得唔得？

毫無職業道德
Joox pr做曬傻仔

點解可以咁得意靚女

見到啲人留言話佢越嚟越有星味
就想嘔
咁撚柒 唔好玩啦

啲盲粉真係玩死佢
等佢以為自己真係靚咗有氣質咗
其實只係聽佢唱日本歌都會尷尬癌發作嘅𡃁妹

戀與唔係台灣game黎架咩
我之前睇台灣youtuber gina介紹有玩咗一排

點解明知自己硼牙咁樣都照唔合埋個口影

係咪因為合唔埋 好睇唔順眼佢排牙
極度懷疑佢特登露排牙出黎想r sponsor

隻牙好似薑檸樂

r隱適美

笑咗 想睇佢表現用牙開罐頭

佢哋哩啲廣告無合約嘅咩哩頭賣完廣告嗰頭走去推介同行

因為佢比啲妹豬讚佢靚女讚到自信心爆棚
同佢家姐一樣

邊個咁睇唔開

其實做到咁肉酸 一早唔好接joox咪好...為少少錢就兩面不是人咁急住利申 為乜

勁有耐性
比機會善兒去試
就算淨係做到少少野
但都唔吝嗇去讚小朋友
睇得勁舒服 善兒又好qq

分明就係唔知人地係紅底 見依架咁淡市仲有job接就lur飯應
點知廣告一出就比人屌到仆街 咪有樣學樣利申扮只係為啖飯食

做乜咁幫住joox紅店黎㗎喎
反而覺得佢地咁樣賺紅店錢之後叫人唔好幫襯幾好呀 雖然唔鐘意佢 假假地都叫黃kol 覺得佢咁做無問題喎 好明顯係特登叫人用返kkbox 唔好用joox

倪晨曦就得 其他人就唔得囉

岩呀 有d絲打真係好奇怪 我之前話倪晨曦幫資生堂賣廣告 就屌番我轉頭賺藍店錢做黃kol無問題
咖哩張其實都係算幾黃果d 點解又要雙重標準先？
佢賣完廣告叫人用kkbox係柒 但黃既賺藍店錢無問題喎
你唔買唔用咪得囉 只要一班受眾係黃 其實唔會因為個kol賣完廣告就去幫襯藍店

大陸公司黎架，叫疊紙。出左幾個配音版，有台版日版韓版英文版配音

順帶一題，疊紙呢間遊戲公司仲有做一個叫奇蹟暖暖既game。本身個game入面可以襯衫，上年社運之後佢就係個game度落架咗黑色口罩唔比人用黑色口罩襯衫

所以唔係盲反支那野，呢間公司唔係無辜的

不過佢都cool緊牙了
遲下唔會睇到

咁佢係咪即係有拍拖

minnie都係a0 見到自己個好姊妹女都生咗兩件佢都未出聲

講得出呢句野就知佢賤格啦
剪頭髮個短短一陣就會知格衰咩

唔好咁啦 唯一技能黎架

接紅廣告個個睇法唔同啦只可以講
有人接受到有人接受唔到
騰訊joox過得 同樣地淘寶 小米 支付寶
先前嘅tiktok搵kol 痴線西係唔係零反感?

「只要觀眾唔用就得」
係無錯嘅 但總有人唔會做資料搜集
見到自己追開個kol係黃自然會信

紅底廣告有萬幾like
like數同平時嘅post一樣無大減
證明佢嘅觀眾都無咩人意識到

假設係你啦 認為賣紅底廣告無問題
但未需要俾like支持件事嘛?

依家佢地係冇職業道德呀大佬

收左錢出Po 頭都未撚轉完
就叫人用第二間
如果咁有心
點解一早要收人錢

最重要係 點解elva可以賣完仲可以比人擺上神枱 點解其他你地冇咁鐘意嘅kol就唔賣得 elva幾個月前仲玩抖音玩到仆親

比我係客都唔知以後搵唔搵佢做生意
同一日收我錢出一個po 隔一個鐘唔夠幫對家出幾個po仲要唔收錢

咁我又無話我會俾like 只係會無視
只係我睇唔過眼倪晨曦接資生堂廣告就話正呀 黃kol有廣告好好
但對其他youtuber就唔係姐

同問我中期都有爭論過幫唔幫紅資賣廣告
幾個絲打同我講賺紅資錢做黃事就冇問題
之前馬田件事都鬥咗好耐啦
仲要佢哋兩個都唔怕Joox告佢(唔知有冇簽約
柒就一定㗎啦但點解個準則一時彈出彈入
倪晨曦就得佢哋就唔得？

Btw倪晨曦玩抖音仆落樓梯之後幫唔落
抖陰

換轉頭講 佢對紅店無道德 又唔係平時做野無道德
d pr見到 下次咪唔搵佢地囉

為咗大家咁柒嘅嘢都做嚟澄清
雖則想講句佢哋咁驚一開頭就唔好接
除非好似馬田呢啲唔怕輿論嘅 黃到大家都知
厚面皮咪接呢單生意囉

利申都唔鍾意蛙妹同抄襲張 對事唔對人啦

抄襲張
佢抄咩

善兒真係一個令到我對bb有抗拒感都會睇到心動可愛而唔做作既小朋友依家已經好少

當初佢嘅舉動係多人讚嘅
後尾玩tiktok仆親好多人喺度有話佢㗎

個人覺得無論邊個賣抖音廣告都唔接受
當然都唔代表我講嘅就一定啱曬
始終個個人接受程度唔一樣
某方面有唔同聲音好平常

崠個女好似bob叔影相嘅手勢

佢老母真係好似男人

鄧家彪

經典重溫:

韓國youtuber LEEGONG

咖喱張

比人發現咗即刻係 youtube delete咗 iPad畫畫條片

做joker唔洗化妝喎佢

Barking dog都知自己皮膚差
留言度問觀眾點解決暗瘡問題 有幾百個留言

有人叫佢去問蛙姐 話佢皮膚好返晒 皮膚靚靚
但barking dog like都唔like個comment
但其他like晒

同埋肥蛙依家都叫皮膚好？？？
啲妹妹仔係唔係盲

睇到尷尬癌
d妹豬仲讚到佢地兩姊妹上天

Barking dog都有眼睇嘅

叫我問？
冇撚野呀

崠七好似鬼片入面啲細路鬼𨂽喺街邊食祭品嗰啲

咖喱張點解唔連出幾個Story解釋下呀

收藍店錢 推介黃先識玩
如果會佢地會食返黃店之類
咁樣先有外來錢
來來去去都係個舊錢點做大黃圈

其實大家做咩要企喺紅底公司角度諗幫人諗埋唔知仲搵唔搵佢賣廣告 驚人公司有損失咁
我唔鍾意蛙妹 但政治立場嚟講佢先係自己人喎
有自己人肯攞自己職業道德作賭注 其實唔係值得欣賞做咩反而要比人屌 講緊人地公司追究起上嚟有咩損失都係佢一個人承擔
但你班”同路人”就繼續話佢冇職業道德 冇操守冇合約精神

樓上仲有絲打話如果蛙妹咁有心做咩要收中資錢賣廣告 有心唔可以當飯食掛

佢係買followers嘅始祖
喺ig興起時已經有買
當時嘅人係見到邊個多followers就follow

藍絲merryso都係買

睇依兩個人既都係啲小朋友嚟
小朋友學哂佢地咁做人係咪都冇所謂呀
操守？冇所謂喇 我學蛙妹咖喱張姐 佢都咁多人撐

係咪想啲小朋友變成咁呀
根本依個心態就係錯

你google顏后君有好多嘢睇 以前做過下暗模

終於箍啦咩？記得之前有條片蛙姐話佢死都唔肯 好似有屋企人做牙醫都唔肯

事實係影響緊觀眾消費模式 由其小朋友

藍紅商家錢落黃手 對kol固之然係好事啦
我認同佢地係黃唔會攞人工去藍店消費
但的而且確騰訊 淘寶 tiktok呢類係好反感嘅紅商
佢地選擇賣都有份勇氣嘅

淺黃甚至未有政治立場嘅小朋友無做藍黃認證嘅觀眾睇佢地廣告就課金支持咗, 呢份大過kol人工嘅錢落返去藍圈度, 覺得呢方面要諗下囉始終呢個話題無絕對嘅對錯嘅尊重有唔同見解

同叫佢跟蝗虰學有咩分別

打乞嗤識暗住個口

佢都好離地下 制度同工具問題都講得出

依家個個用delivery 人哋做唔切好正常
個速遞遲都有問題 有咩咪小個個人小間公司囉

你揀得呢間你都清楚人地能力先揀
但洗唔洗出十鳩幾個story話人
拎間順豐拎foodpanda比 真係笑咗出嚟

都幾型嘅 男人嚟講

次次見到佢阿媽
都會諗起有個絲打真心以為佢係變性人

食祭品
同埋點解佢可以鬼鼠到咁
個動作同個樣

唔知點解次次見到呢啲咁真心cm都好想恥笑barking dog應該心諗你都on9叫我睇埋呢啲咁既片仲要本少dm佢 你冇撚野啊

如果佢地愚人節話佢媽係變性人
會唔會無畀人屌得咁勁

啲人一定信到十足十
可能癡線西啲comment 會變成；

嘩 原來佢阿媽真係變性人；
係囉 唔怪之得個樣同身型咁似啦；
但佢地點生3個嫁？出面有個女人幫佢生？

Agger
真金不怕紅爐火咪頂住啲輿論
接得個job收得人錢就畀番少少專業操守
今次柒係柒在即刻出story post kkbox出嚟補飛
好似始料不及做牆頭草咁

所以個人對於搵kol做代言、賣廣告好反感
因為佢哋太兒戲，一啲都唔專業

簡單啲講有啲人可以做到「係呀 我擺明賺你紅/藍錢，我行得正 企得正，大家都知我黃㗎啦！」
佢兩個就似捉蟲入屎忽

佢介紹書叫人學日文個下真係睇到好撚尷尬

其實佢又唔係歌手又唔係要登台 花少少時間去箍好難咩
我自己都有箍牙箍傳統但其實唔係真係好影響到
反而佢要繼續出名不如趁而家廿歲未夠就箍左先
第時拖左咁耐遲箍咪仲柒

要公開回應，其實佢係咪好紅㗎？

成件事根本就係依兩個人既處理方法唔得

BTW HI 咖哩張 今日做咩咩野都唔PO呀

啲日文都唔係好啱音 唱得又唔好聽
之前有人話麗英好啲 其實都係麻麻地
反而盤菜唱得幾好 起碼聽落唔會覺得啲音好兀突

佢好似有講過箍緊牙唱歌會影響發音?
但俾著我 見到啲牙生完係咁
死lur爛lur都要lur掂屋企人俾錢我去箍
接受唔到自己排牙係咁

根本好多所謂出名少少嘅kol都係買followers
no7 jessieli maggie_stadelmann itsjustasha annalystics都係 一撳入佢地個followers list就會見到全部都係俄羅斯印度或者大陸人
明買followers都可以收咁多pr gift同event邀請 我諗淨係得香港嘅kol market先會係咁 成班人喺度圍威喂

其實佢排牙咁仲影響發音
有朋友隻門牙都係飛起，但冇佢咁嚴重
講嘢都會有啲漏風 唔好話唱歌

唔算好紅但佢出條條片下邊啲人都追擊佢出軌

香港PR一向都係咁無用
唔會睇下係唔係真係咁受歡迎
立下眼見到followers好似幾多就得,
經常將錯資源錯配俾唔合適嘅kol

總之件事交到差就Ok驚俾個客窄形增加工作量

barking dog都叫虛心問觀眾
好過爛面果d R爛塊面都要做beauty beggar是但推產品俾人用

一路睇條片
一路喺度諗點解佢條牛仔褲喺胸下面
加上佢又寒背 好似冇左條腰咁 勁奇怪

成個身型比例都好差 瘦但身窄浪唔起d衫永遠都係小朋友身型 其實都好慘冇乜衫會著得好睇

隻牙想點
好想幫佢合返埋個口

同蛙姐咁Friend，緊係會交換下啲’二次創作’心得

全世界都咁辛苦抗疫stay home
見到lee d 慶生po 真係人都癲
成個富臨群組咁

佢 gigi 小影完全係表表者
第二波爆發果段時期已經係咁

媽呀好亂呀
一邊叫人唔好出返工都要點對點
一邊就去富臨群組

原來條友知自己上左連登
依然串過馬撚 仲話自己有3千個熟客

當佢真係有3000個熟客
全部都係佢親手剪同夾頭
佢剪足一年都要每日剪10個

可想而知質素唔會高得去邊

JW入星夢 屌

Jw做咩事咁諗唔開

仲要叫Barking dog dm肥蛙 到底有幾痴線

易入屋睇shiga就知

班熟客仲要一年淨係可以剪到一次頭髮

之前衰on 9睇完廣告走去佢到剪
Hea撚到 屋邨髮型屋都剪得好撚過佢
無料扮四條 真係剪過一次唔會再搵佢

收皮啦Jim

之前yepi有條片講感情問題個啲
蛙妹就話 如果拍拖都未必公開 但會講有男朋友
又補多句 但如果撇除佢地呢個”身份”
一定會放閃 我心諗你地咩身份咁巴閉
係拍拖大大方方講出嚟咪算 多舊魚

x2 平時都支持黃kol賺藍店錢，但佢地兩個舉動好心虛咁

又冇學歷
英文字都唔識多隻
移條民毛咩
最多咪靠痴老公

“我之前話倪晨曦幫資生堂賣廣告 就屌番我轉頭賺藍店錢做黃kol無問題”
絲打洗唔洗咁誇張 我記得當時冇人屌你 只係話每人標準唔同

Should I?

其實冇人想知佢拍緊拖定A0
佢個人可以收收皮先 同埋記得要收返走埋佢隻牙

講講下搬埋自己立場出嚟 話自己係黃
但就sponsor藍屍miu
有幾黃呀睇過？

又出q&a，佢唔係以為自己好有智慧啊？

我個陣都有咁諗 唔知以為佢真係咩大紅人明星
佢條Q&A都係咁話自己係網絡紅人

屌 冇認真睇呢副相嘅我仲以為係同佢啲frd嘅合照

佢真係越黎越樣衰
睇睇下數碼暴龍都但佢出黎
好唔討喜

咁多人覺得kol不學無術對佢地咁反感 其實呢班垃圾pr都有份造成 根本成個生態圈都好toxic

自稱係網絡紅人就多咗喇
以為真係咁有影響力咩

平時一個二個懶係皮膚好咗
宜加個個爭住話自己爆咗瘡 好亂啊

Yepi未咁討人厭之前 佢畫隻侵權蛙連同佢自己都可以掹車邊叫做網絡紅人既

但蛙妹就真係自視過高啦 冇佢家姐同埋隻侵權蛙佢什麼都不是識你老鼠咩當左自己係邊個 真係以為係萬人迷拍拖要保密唔比得人知

又無技能 又無樣 又無身材 又無化妝技巧 拍片零內容

佢同佢家姐都有依種老氣橫秋嘅感覺
仲要戴埋啲圈圈耳要加個濃妝
配埋啲娘到爆嘅登台裙

其實我覺得佢唔讀書全職做youtuber唔係太好

屌睇個youtube都見到佢
好煩呀救命

佢個樣同化妝加埋個背景
好似夜總會d小姐化緊妝等緊媽媽生叫出去
即係tvb劇入面個d...唔知有無人明我講咩

......

下蛙妹原來依家冇讀書？

雪姨 雪姨呢個名真係好難聽好難聽
搵人幫我推佢落山！

如果佢肯大大方方認老
唔好係到扮後生 懶真性情
唔好為咗錢去呃人買嘢
就算佢成隻駱駝咁
我都會願意睇佢

可惜⋯⋯

佢用google隨意門就得啦
駛乜移民
Google咗等如去咗
唔閂browser等同長住移咗民

大家有冇睇佢同manson條新片

放過d想打j嘅人啦

冇
Manson仲要係港豬嚟

想同張欣欣一齊拍片搵錢但一有佢啲負面cm就即del
張欣欣用富二代錢買手袋還賭債係事實喎，上網有曬啦
又要吹奏家姐又面對唔到佢家姐個朵臭嘅事實

我唔撚信佢家姐清白啦
個個都唔屈 一定要屈佢家姐嘅

其實雪嬸係咪簽左manson

冇！
點解要虐待自己
兩個都咁樣衰 一個食人血饅頭 一個死港豬 冇文化唔識尊重

笑撚到 a級baby

兩姊妹啲牙都....
希望佢地快啲R到sponsor
好唔療癒

咁柒既女點解都做到model
唔怪得香港養咗咁多不務正業嘅Kol

其實我真心想問一下... 佢地自拍自己個樣同平井堅有咩關係 你話同平井堅合照就話啫

如果而家仲有kol/famj介紹jim.hairstylist嘅話，就unfollow佢地啦佢態度西係事實，亦有人話過佢技術唔得，仲幫呢個jim賣廣告嘅話真係無良心好多妹妹仔都係見佢地介紹先幫襯㗎咋

佢地係扮緊cd 封面

講真依啲廣告搵kol ytb嗰啲都算
搵啲famj真係搞唔撚掂

Del得咁快，唔信佢唔係心虛

佢對自己個樣同身材都好有自信

其實佢真係好似人乾

點解blur左對眼我都知佢係邊個 咩事

因為佢喺各大igshop老是常出現

真心覺得呢啲人好侮辱model個名

屌又唔覺意係依個post share咗famj
屌細力啲

邊位？

老雞feel

真係好似夜總會返工咁款

睇Ig d 相以為佢好白
但係之前睇過黑男條片覺得佢都幾黑
佢d片都有話過自己黃
但粉底液色號用到第二白
想睇真人係點

笑死勁match!

琴日cm話佢幫騰訊賣廣告
佢就del左我cm
咁即係知JOOX係紅底啦
唔好扮唔知啦

屌你我真係望咗3秒

我記得佢啲化妝片幾年前到而家都有人cm話打燈太白睇唔清
每次佢回應都係話今次啲燈打得唔好
大佬其實你一直都冇改進過
唔係淨係今次嘅問題
作為美妝YouTuber都好唔專業
想自己望落夠白
但睇唔到膚況睇唔到妝感
連色都唔係真嘅
又多PR gift但係乜柒都話好用
自己唔啱用就話家姐啱用（定律嚟）
英文讀錯曬
連啲品牌名都唔識讀
唔知點解一直冇乜人屌
做到咁差都可以撈到咁耐

望咗一陣先發現改咗

呢件小影 名柒 樣柒 聲又柒
點解仲會有人睇佢

24小時過左 KKBOX個Story冇埋

啲小朋友依家淨係見到佢地幫joox賣廣告

：依蛙妹同咖哩張都幫Joox賣廣告 咁我幫襯Joox先得！

Quit咗hkdi

真係又柒又樣衰
肥到咁都仲可以出黎見人
無病呀化？

佢唔係諗住做一世YouTuber啊。。？
咁嘅樣 幾年之後就俾人淘汰咗啦

岩岩禁入去望左眼 食藍店

我都係本身幾鐘意睇佢d片 個時覺得佢好有心機加effect果d
有次係街見到佢 嘩屌勁黃
完全兩個人黎

佢推介還推介
唔好搞鳩aimyon嘅歌
佢cover日文歌真心難聽

認真 點解佢家人會容許佢咁樣唔讀書做全職yt
如果真心為個女好
應該點都迫佢讀埋落去啦...

愈黎愈多人做Youtuber想分一杯羹
但塊餅咁細（尤其香港
變相搵錢都愈黎愈難
而家好多YouTuber都係半職咁做
即使係多訂閱既youtuber都要開下網店增加下收入來源啦

佢仲後生 有屋企人養
短期內淨係靠youtube可能都養得掂自己
但之後呢 屋企人老左呢
佢有冇咩專長 或者技能可以幫到佢搵食？
到時先黎學就真係太遲啦
唉如果你有mon post既 你好好地諗下啦

識佢細佬 渣車返poly

有咩問題？

同意其實佢唔係冇專長，但老實講放唔到上大枱好難係youtube生存落去而且今次件事咁，佢幫joox賣完廣告又叫人用kkbox就一個商業角度睇，佢完全倒緊人米而且又del人cm成件事都睇得出佢完全冇公關技巧，搞到以家兩面唔討好

如果有mon post嘅，希望你真係好好諗清楚自己適唔適合做一個全職youtuberyoutuber靠人氣搵食，你依種處事方式真係做唔長正正經經讀書會好啲

之前見係繁體字以為係台灣人 點知原來係大陸 比佢fake咗

想講我之前都有揾過佢剪一次 衰在自己太天真見到佢好多同kol剪頭髮嘅相 以為幾有口碑 點知個日又係等左差唔多兩個鐘 剪咗都唔知有冇20分鐘 如果佢咁多客 係咪應該控制一下個數量 明明book咗個個時間 要等成兩個鐘先到我咁我做咩要約你個個時間 跟住話見我等咁耐就便$30比我 但講真睇唔出佢剪陰有咩咁特別 要成$2xx 洗頭嘅服務又差 啲水彈哂落塊面度 總之體驗唔太好

你點知佢出軌嘅？

好似係個ex開ig live講過下

Same here
個時都覺得幾有心機剪
直到佢有條片買左對唔岩心水既白波鞋然後爆喊真係港女到一個點

痴線係邊段呀想恥笑下

點解成日都要強制觀眾j佢

讚到佢兩姊妹自我膨漲就麻煩
但好似已經發生咗

仲有二家姐都覺得唔好用,但大家姐話好好用

況且佢唔係成日出片 其實唔影響佢學業 點都讀返少少書打個底 未至於無YouTube就乞食啦

佢依家連片都少出 淨係掛住搞間鋪頭

實會有人話依家仲邊會有唔讀書無好前途，依d 咁咁老餅既野

愈讚愈反感

完全係佢條條片都講既野 笑撚死

柒到我再睇都打撚哂冷震

無錢點會出片啊
賣下d呀婆聯名 田野碎花裙呃下靚妹好過啦

其實唔係話要迫佢讀
而係依加讀到大專係基本
淨靠住依加個朵搵食仲可以搵幾多年
唔讀都要係咁易進修下

咪俾佢發下明星夢先囉
我連佢有咩題材拍片都唔係幾諗到
究竟佢有咩特別會咁多人follow同subscribe

唔讀書都有好前途既
去學一門手藝
做廚又好整車又好 都可以搵到食
但佢做youtuber 其實無咩技能學到

柒到喊，仲要成日都扮BB聲

係咪又係pp個d傳銷

睇你地形容已經唔敢睇

係咪我見識少 請問蝗虰 咩叫很有範？

小紅書網紅

好似假袋joann有sell佢食pp
佢又走去食另一種都唔幫襯Joann
Btw 呢個日本野都冇吹咁大啦
Sc又話食完皮膚靚又去眼圈又唔m痛 之後pp仲誇張 食完可以改善情況又減到肥 cls 不如話仙丹啦

我以為得妹豬先會買，原來連嗰啲reviewer都會買 又唔覺得佢出名到收sponsor

大家講話唔明點解娃妹佢咩技能都冇，都可以有咁多人訂閱。
雖然我都唔明，佢明明出片少到咁，咁都會有10萬訂閱。
但係我覺得做youtuber 要嘅技能，就係識拍片剪片，仲要有個勇氣去拋個樣出黎，唔係個個都可以咁自然對住個cam講野，其實好多多訂閱果d youtuber 都冇咩技能。

間野啱啱開個陣好多所謂ig ge reviewer仆晒上去買

咁撚蠢

可能想r fd做

其實呢條女點生存?
IG得38K followers
做左咁多年 youtube 10萬都冇
咁樣已經可以靠廣告生存

下仲以為過左10萬
d零零后仲成功過佢

後*

其實佢幾歲？有三張野未？

呢個抄襲娜同完hagone, 崠扮friend
宜家到屎盤

btw, 佢之前同hagone "咁friend",
生完都唔見佢去探佢

屎盤又又又又又有bae

真係幾似

蝦毛個樣真係說不出的怪

仲有大家姐 二家姐都唔好用
就會話同媽咪一齊用 媽咪好鍾意

禿頭咁款

靠痴家姐姐
無左娃姐 佢甚麼都不是

拍片剪片，基本上已經係年輕一代必學技能就算做普通工都要識

不過最重要既都唔係呢樣，而係如果佢之後撈唔掂想打工，佢份CV可以點寫空白左咁多年，同人地講自己做youtuber?

蛙妹之前都好似冇咁自視過高
而家唔知係咪大過左 勁睇得起自己
恃住有少少view數就以為自己好紅
識化少少妝同留返長頭髮就覺得自己好靚女咁
睇佢條q&a覺得佢好寸 越嚟越麻麻地佢

初初ig興起reviewers個個都好真心咁
又話冇利益
點知後期又收試用又有code叫人買野

佢初初仲係好小朋友樣個陣都係做蛙姐陪襯
點解突然好似彈起左 又串又扮野

總之全屋d女人個個唔同膚質
乾皮芊芊唔岩
仲有油皮欣欣
欣欣都唔岩?
仲有外油內乾大家姐
大家姐都唔岩?
仲有內油外乾既媽咪

反正一定有人岩,一定係好用

利申返d膚質係我9up

互相交流抄襲心得？

其實啲Youtuber都一樣
Pkj初起嗰陣都話唔會收錢賣廣告啦
紅咗之後連片唔使拍已經袋袋平安

佢好似一個mini猥瑣佬 可能似佢個非禮犯呀哥夏子康

個story屎盤嗰幾吓笑聲勁撚老尷

啱呀 最慘係冇禮貌
由蛙姐第一條片已經見到蛙妹好冇禮貌
你可能會話 細個唔識野
大佬 但而家仲係咁
更何況禮貌唔係要由細細個開始教架咩
蛙妹 如果唔係你家姐 冇人識你呀

我啱啱都諗住po上嚟睇嚟佢真係好enjoy用蝗語同大陸人溝通

其實barking dog全家咪又係咁
隻狗同佢家姐日日都係拍埋自己啲退休生活 我睇自己都得啦洗鬼睇你咩 full time utuber啲content原來就係咁 全部都係靠個咩波仔出名

呢位係？

張欣欣

聽佢d大同講 佢之前係city 係娘娘黎
有無絲可以爆料

咁嘅樣

平心而論 佢地啲片真係好悶。。係悶到可以估到佢地片嘅內容
都係離不開蛙姐笑下蛙妹懶 a0 然後蛙妹又串下蛙姐咁 真係冇乜內容

所以諗唔明依家某部分後生點諗
每月每日都有d 青春少艾做youtuber
夠爭咩

屎盤係咪壓力太大禿頭
快啲退出KOL界做返個人啦

好似欣欣張

今時今日仲淘寶

明明兩公婆都幾靚仔靚女 點解個b都算幾柒

蝦乾靚sor我真係唔識欣賞佢種知性美
好普通咋啵個樣

佢個鼻

我覺得排牙醜啲

真係唔明點解啲ytber一聽到觀眾話好鍾意邊個邊個上鏡
跟住嗰個本身唔係ytber既frd就會開始做全職ytber
有時有啲野真係物極必反
話鍾意你上鏡姐 唔洗連份工都quit埋做全職ytber掛

重點係佢啲片都唔好睇，仲要無定位無咗佢家姐既話佢真係唔知憑乜去吸引人地睇

突然諗起啲人話yepi咁寸可能唔係蛙姐而係蛙妹

佢連個名都係靠佢家姐隻抄蛙

係囉 工廠區ol 質素

算不上靚，但都唔醜呀正常OL樣，但蝦毛個樣真係一言難盡

諗起我老公見到佢張相，唔識佢但彈咗句個樣好嘔心

如果佢冇屋企經濟負擔都話有本錢去做全職youtuber但如果冇嘅，真係去讀書或者學一門手藝好過，中六畢業係私人市場真係一啲競爭力都冇同佢作為全職youtuber出片頻率好似太少，人地有心做嘅真係all in去做，一日用好多時間剪片拍片如果有mon post嘅就認真聽下人意見唔好將所有人嘅意見都當係hater嘅惡意批評

驚啲妹妹仔都跟佢咁做以為是但拍條片上網就揾到食

佢真係好唔虛心受教做得呢行就預咗有人會批評，但係唔代表所有批評都係唔好既，有時人哋俾意見你，你就接受啦，你始終都要靠view數揾食，唔好得失咁多觀眾會好啲囉

五官入面衰2樣嘢已經算大鑊㗎喇

感覺上佢係人生閱歷唔多，佢又冇返過長工個啲，所以唔識講嘢冇公關技巧

我真心好想知其實佢對前路有咩諗法
本身已經唔係靚女個人又冇賣點又唔特別上進
（唯一嘅賣點應該係蛙姐個妹）
唔係想睇死佢，但做依行唔增值自己好快收皮

如果蛙妹你有mon po就認真反思下
既然係當全職做就唔該做好啲
你家姐都會老，你唔會永遠達佢個朵出黎幫你r job
你比新晉ytb黎講已經有優勢，識嘅人多過佢地，經驗多過佢地
你有心做根本唔會好似依加咁
大個女啦學識面對現實啦

其實家教問題啦
禮貌依樣野做左成十幾年人都仲唔識咩

不過barking dog屋企有錢

妹妹仔嘅女神

有賓穎嘅影子

佢有家姐係到已經比起新晉youtubers好好多，人地真係挨好耐先得可能因為紅得太易同快，又有人搵佢拍廣告，再加上受佢家姐影響下令佢想做全職youtubers同放棄讀書
好好諗下自己條路點行

無聊睇返以前啲post，原來yepi有幫過蝦乾講好說話

又鞭屍

無聊咁啱睇返佢追post都真係幾貼

頂我仲見到yepi贊蛙妹童顏好搞笑

有人想睇我再cap圖啦，驚我Binc會阻住大家討論

建議大家無聊真係可以睇返舊postyepi講過好多幾搞笑既野
話cg 有時態度唔係幾好，又話‘唔通sunny真係潮流教主咩’

如果阻到大家追post真係唔好意思但睇返舊post真係好多花生想分享

佢真係成日狙擊sunny同creamy
個吉列的海(疑似佢分身)又係
開埋post狙擊sunny

所以之前yepi啲語氣都幾似蛙妹

我見Ones vintage俾人Block左個acct
唔知係唔係俾heyman D fans 攻擊
其實都幾慘

唔怪得之今日好似冇見佢update咁
題外，呢間嘢好似都愈賣愈貴咁，但係我諗應該唔關heyman事掛，如果啲fans咁耐仲記得咪好得人驚

蛙妹人仔細細成個八婆咁

成日痴住yepi又唔洗返學打工唔識對外接觸
佢無才能要做youtuber唔緊要,
見識下社會待人接物做返好

兩姊妹可能本質唔壞
但係名利令佢地內心過份強大變到黑人憎

記得yepi話蛙妹唱歌唔係好難聽姐

連屎盤都幫 話我地會搞到屎盤自殺
話會變第二個木村花
依啲咁嘅偽善撚 嘔心

個咀好似

嘉樂仔啱啱開舖佢已經上黎話嘉樂仔食水深
仲要隔幾日就上黎講一次
某程度上我覺得佢係抵死

唔計有疑似店主上嚟踩家樂仔抬高自己
之前有絲打發現呢間嘢rank b袋扮rank ab賣
咁樣欺騙消費者 衰啲講句 唔值得可憐

有時諗起佢地有個咁嘅老母
都唔忍心再笑佢地樣衰
崠七細個好似無咁醜

依家睇事主個story 好多人pm話jim 性騷擾啲妹妹

佢語癌？過左一個「中」 就收「度」睇到我

唔係想blame the victim 但香港嘅性教育係只真係太貧乏，搞到啲妹妹仔咁on9比人言語性騷擾性暗示咁多次都唔知仲keep住搵個人渣髮型師整頭？

記得之前有個ig 爆左呢間野係偷日本既vintage鋪d圖當係自己影

呢間野之前比嘉樂仔間野公審都有d 抵死
又偷圖 又明明係rank b 扮rank ab賣
佢咁做生意都仲有人幫襯算佢執到啦

其實呢D IGSHOP都無邊間值得買
食水深，質素仲要UNKNOWN

真係睇到眼都突埋
條撚屌好靚仔咩？點解要比錢佢賺 仲要比埋佢食？？

又有期間限定好友

岩岩睇佢有個白色Chanel 袋 明明都有少少污漬
咁都話rank a 其實佢知唔知rank a 既袋到底點先算rank a

賣廣告用心啲好冇

冇b3 b5???打錯字呀 btw咩牌子佢影得好衰睇唔到
最近睇緊the ordinary不過如果佢搵佢/黑人憎嘅kol賣廣告嘅話就慳返

你而家咪blame the victim law...唉
公開diu7個髮型師就係最佳性教育，俾啲妹妹知道唔使再啞忍

個頭禿到咁
唔講以為佢先係生完仔個個

唔做傳銷點cover佢酒席既訂金

同barking dog一樣，靠痴家姐/啊哥
我都唔明班viewer心態

呢個人既衰野真係要俾多人知

佢講大話老作ranking 有心呃客
唔抵可憐 更莫講佢上黎吹奏自己踩同行

條video影到佢好樣衰
照妖鏡

嘴角黑到

想解釋返真係唔係blame受害人 我就係講緊其實係咪香港性教育都有問題，獨立咁睇真係覺得好on9，
但絕對無「事主咁on9 先會/抵佢 比人性騷擾」嘅意思
同埋我嘅立場係 就算事主幾on9都justify唔到個髮型師嘅無恥行為

有少少老態

雪嬸同技安係咪散左？見佢好耐冇post

佢條條片個片頭都「我雲英未嫁」
勁煩得喇全世界都知佢未嫁喇！

想講我追痴線西 由對肥蛙無感
變到宜家變到勁反感佢兩姊妹
上面有好多絲打都真心叫蛙妹讀返書/諗下將來
痴線西你哋會唔會太好人呀
我反而好仆街 好想睇佢哋仆街 唔想幫人教女.....
好想睇你仆街啊yepi

似Artz skin
The ordinary好似冇派過俾香港嘅KOL？

唔係結左婚架咩？

好憎蛙妹 yepi都叫做畫下畫所以出名 蛙妹真係乜都唔係仲串串貢

點解佢個樣又唔同左

144p咁嘅畫質枝嘢有冇用都睇唔出啦

呢個年代啲片啲畫質仲好似w810i咁

早幾日又有一單
好似唔慶過唔到日子咁

我記得蛙妹之前live講過話讀hkdi插畫hd，之後好似話覺得個課程唔好所以唔讀

我無讀過，所以我就唔judge佢個課程好唔好
但我覺得佢quit咗之後可以再睇吓邊間學校嘅設計/插畫課程啱佢讀，而唔係齋靠youtube賺錢

見佢應該都鍾意畫畫咁，不如讀翻d設計學校進修吓啦

我覺得要識保護下自己？當下可能真係唔識反應 唔識鬧番佢 但之後都仲搵個髮型師整 佢整得好好咩 又貴又仆街...

個樽睇落就唔似the ordinary個樽，可能睇下佢會唔會再拍多啲相先知

同埋可能我唔係好熟護膚品，原來b3同b5可以夾埋做一個product

Artz skin嚟㗎

係咁可以入手了

不能同意更多

個filter勁到支嘢唔同咗色

岩岩見到成2000幾蚊...

買佢我不如買TO buffet

望落唔舒服 不安

成班港女疫情期間仲要gathering 打卡
教壞人

啲人仲叫barking dog問佢點醫塊面
你話笑死唔笑死
好似啲on9藍絲咁喎真係
叫香港政府放多啲大陸醫生黎醫人
屌 真係癡撚柒左線

生日群組

整合完推佢出公海？性騷擾喎
專搞𡃁妹正仆街

一個女仔去剪頭髮
喺人哋地盤畀人性騷擾你反抗唔成畀個賤人屈返你轉頭咪仲死
唔識反應好正常
諗下點推出去等多啲人知好過啦

我由以前睇yepi 同阿妹d 旅遊vlog已經勁唔鐘意佢阿妹個臭串格 所以有佢阿妹d片我好多都skip
D談吐真係好冇家教 成日串串貢以為自己好幽默

佢表示 我呢啲叫做真性情呢
唔鐘意咪唔好睇囉 我唔會因為你地既言論而改變既

重filter 都遮唔到佢嘴角啲鬚根

乜做全職ytb都咁得閒上連登

就係做全職ytb先得閒

佢仲要唔出片大把時間mon post，之前仲鬧啲絲打話: 用下腦得唔得，串到佢啊

似蔡一智多d

G持
我睇事主d story，有人爆佢完來已經結左婚，仲係咁性騷擾d𡃁妹，又問搞過野未又問試過diy未，仲有人話佢同過𡃁妹客搞過佢d客好多都係10幾歲未成年，d妹豬真係可能俾佢呃到

要等多啲人出嚟講先得
我哋一味鳩推冇證據做唔到啲乜

暗地裡等緊youtube收皮既一日，唔知佢地成班YouTuber到時點算

佢唔係唔識反應咁簡單，佢之後仲去幫襯多幾次
不過上文都有講，佢果時14、5歲仲細唔知咩係性騷擾

出公海開po要小心
啲標題同內容要諗下先
唔係好易比連登仔屌翻轉頭
跟住就帶歪曬成個po既風向
你知連登仔最中意blame the victim
逢親性騷擾強姦都係屌女人先
仲要宜家冇證冇據
連登仔一定幫條仆街先

佢仲鐘意唱歌添
做全職youtuber又少出片 咁都有十萬訂閱
題材又單一
真係笑都笑死

同平時啲相差咁遠嘅

所以其實係啲妹妹唔清楚性騷擾同講笑嘅定義同界線（講到尾都係性教育制度問題），條仆街係慣犯，根本就係hou實依一點去抽啲妹妹仔水

分分鐘已經食左好多妹豬，只不過啲妹豬唔敢上水講依件事，支持推出公海，起碼draw到大眾attention整死條咸蟲先，其實小妹妹見到又可以知道，整整下頭開黃腔，咸豬手摸頸又whatsapp性暗示係一件NOT OKAY亦唔好笑嘅事

人地話有幾千熟客點會驚我地

救命啊 佢真係好樣衰
又黑 啲牙又核突 著啲衫又carry唔起
點解可以派到帽

成日覺得佢條眉好似Frida Kahlo

一開始接觸蛙姐同蛙妹啲片都係日常同旅行vlog ，嗰時都覺得幾好睇，特別係佢同希哥去大阪嗰幾條片同改造蛙妹房間啲條片但而家蛙姐好多片都係廣告，而蛙妹啲片又無乜內容，真心開始覺得佢哋啲片麻麻本身sell開愛情，姊妹情。蛙妹最近出咗條片帶住拳套出街嘅challenge 片真係麻麻。雖然個challenge 都幾新潮，但內容無乜戲劇性而且拍得challenge 片都係想帶起個潮流，不過我諗應該無乜人都跟囉

冇現貨既鋪頭其實無本生利咁濟
有客要先訂，寄失風險/貨不對辦又唔負責，要個客自己承擔返

想問Agnes yue點派帽法，搵咗好耐都搵唔到
追唔殺咁多痴線西,有無好心人可以講嚟聽下

見人講過好多次啦
好似話咩上年聖誕節佢同佢個longd男朋友講係屋企
之後比男友發現佢sc location係街
之後仲比人見到佢係街拖住個莊員
好似就係咁

見到個髮型師個樣咁柒 仲要講埋d咸濕野
第一次當佢講笑 第二次直頭屌7佢啦！
個妹妹聽到仲會keep住搵佢剪 真係r哂頭

有人開咗投訴整合ig

畀我係芊芊，真係開心都嚟唔切，可以拍埋落Do姐紅姑同曼玉真係益咗佢

可以去呢度講 俾多啲人知佢啲仆街嘢 睇下佢啲所謂「熟客」會唔會幫佢

一人一間睇咗IG廣告去幫襯嘅Salon/髮型師 (2)

佢好似好想有style咁 我諗係想學佢個friend (nokl?)嗰種日系少少嘅style 但係佢真係carry唔起

佢條眉咩事啊

絲打仲up得出w810i好堅

平時啲自拍閪迷樣chok到盡一盡 一拍片就現曬真身

唔會up得出
但一聽w810i就知係咩
#出賣年齡

真係好柒 本身未入ig睇樣
以為係啲mk hairstylist
點知一開成個N展毒撚咁

出個陣太鐘意
但個陣買唔起
記到依家

好記得個佢個賣點係walkman
同埋個design係靚嘅
我老母果陣買左

幾年就換新一代架啦
Utuber都係青春錢 睇下搵埋夠唔夠咬到退休囉

但呢個video 已經落左filter都殘到咁
究竟真人係咩樣

呢個咩group嚟 連小影咁嘅樣係入面已經係最好睇嗰個😂😂😂

佢同雲西係我覺得個樣最多變既
睇舊相 睇片 同同人合照全部都唔同樣

瞓撚左幾耐
仲買3ce

咪兩男兩女慶生群組囉
Gigi同粉紅色頭都成個偽娘咁

其實3ce係咪香港先係藍
定全部都係it既

Loreal group架

完全冇職業道德

記得幾年前蛙妹仲係好細個嗰時
年宵揾佢影相佢係咁多謝前唔該後
覺得佢係好謙虛有禮貌嘅細路女
點解依家......
唉希望我地真係怪錯你啦下

原來收購左
無睇開呢個brand唔知添

Stylenanda&3ce應該係it group
搵唔到台灣同韓國係咩集團

Loreal收購左

覺得佢唱歌認真普通 唱k咁款
日文就......佢應該覺得自己好勁 但事實係聽到好撚尷

原來Suenn同Heyman一個月賣衫賣到幾十萬生意額咁多

佢講話旺季個兩個月
不過唔好睇少賣衫
好多好平u記 H&M一日營業額就幾十萬
不過唔知佢地最後profit幾多啦
見片講到開支好大咁

片名係咩

咁多？ 真心好好搵喎

好似係東京旅遊片

都唔係好得架炸播

痴線西有冇諗過一齊追擊班黑白相假西藝人？

d妹妹係咪真係on9到咁

咁有錢當初仲讀香島

睇緊一個網整合CG衰野
睇完都係覺得
CG真係要改下自己脾氣
做自己同冇禮貌真係一線之差
唔好用藍絲邊個邊個仲差黎比較
做人應該求進步唔係同差過自己既人比較
真心冇左KEN既話CG應該真係乜都唔係

碌碌下ig見到呢張笑死
自稱瘦底嘅林小美縮肚縮到好似拗親條腰

BTW有冇OLD NEWS左
蝦乾大肚婆穿搭條片仲光明正大話自己淘寶之前仲諗住唔想屈佢覺得佢應該淺黃 而家

好想中佢兩拳

Suenn個口吻好似覺得自己係個成功事業型女性咁

土豪有錢仔
大陸人支那人

嚇死人咩tlt

好奇一問，唔鐘意嘅話點解一開始又買咗嘅

有啲似崠
好撚恐怖成個蠟像咁

佢d片都幾有心整
但一聽到佢幾廿歲人仲扮可愛
Chok曬聲就即刻唔想睇

我有，想點狙擊法？

下次唔該加返慎入
好恐怖
蘋果肌同山根都勁假
點解劣化左咁多
似啲支那網紅

仲要請兩個fulltime幫手，真係咁多人買佢啲衫？
嘉樂仔話屋企人叫佢諗清楚partner係咩人，會唔會呃佢既時候
酸黃個樣勁鄙視嘉樂仔

無諗到原來咁多人買覺得啲款一般般 唔係特別靚 但就特別貴

可唔可以叫佢收皮
講到自己同viewers可以打成一片又做朋友又話開fansmeet又盛
做多左啦屎盤

記得以前有人提下佢話幾粒墨唔好睇 脫左會更好
佢起晒鋼咁話覺得自己好靚 有墨都係好點點點
點知之後又脫晒

仲記得佢有個post話d人叫佢整下個鼻
佢都話自己依家已經好好 乜乜乜

Heyman話Suenn鬧交時無句好話
Suenn份人睇落都mean

痴線佢美顏美到自己啲暗瘡全部見唔到又喺度自欺欺人

咁酸黃家境應該都唔差既
幾mean都好啦 嘉樂仔仲唔痴實哩個frd咩

唔係又比人話佢塊面咁都sell暗瘡products

話說佢同游學修散咗未

唔清楚陳秀珠家底如何 但嘉樂仔家底應該都唔錯?屋企有生意又可以隨時返去幫手

手指關節d摺痕blur到

嘉樂仔都唔差得去邊啦
讀HSU 用錢買學位
一GRAD又同男朋友搬出黎住
而家唔知佢搬左邊到 睇落都似新私樓
酸黃同佢應該唔差得遠都係中產咁上下

出面了
係咪屎盤自己黎？你知佢最中意自問自答 又係文盲 成日打錯字

都似係
之前Suenn話過嘉樂仔好就佢
嗌交都係嘉樂仔主動氹佢

佢咪試下約囉 告佢限聚令得唔得

sorry諗多咗 fan meet得屎盤同牛油果兩個，唔會違反限聚令

剪片技能說話技巧計唔計

呢間垃圾真係，睇完嬲到仆街 無料就收皮啦

雖然無去過，但都feel到好多人中哂伏 慘撚到

當初franka係呢度屌柒suenn果陣 我無懷疑過佢吹水
因為suenn真係似狗眼看人低既人 佢講野口吻十分自我感覺良好 而且屋企環境唔差 用親既野一定係牌子野

上幾頁都有人爆左佢背後笑follower易呃 又爆左佢老公做邊行
如果佢人品唔係無野 唔會咁多人咁講佢

可以睇返之前既對比圖

有心做就話姐
佢唔係成日出片 俾人話又唔改
學到乜嘢

剪片技能係呢個世代真係好基本
說話技巧 佢真係有咩

小鮮肉捍衛返廣東話好無

佢同yepi可以鬥濛啲

啲花名

佢個fd係咪濕疹，塊面爛成咁

頭先㩒㩒下tinder發現了icu
唔知真係佢定有人借刀呢

咁濕疹人哋都唔想嘅....

係濕疹
生濕疹好慘

天拿蝗個patpat扁到

ICU 應該唔只25
不過好快就會出post 話唔係佢黎

真係好慘。。。佢應該係好嚴重

係咪佢都冇所謂啦
玩下tinder姐

不過第一張相真係認唔到佢

虰虰呃人錢賺到fatfat
租埋新studio

有D似伍公子

其實佢條眉想點

頭先忽然醒起佢之前開網店賣衫
唔知依家收咗皮未

以前睇佢啲片 記得佢係考dse嘅 好似係第一屆
咁正常最大都係26歲 雖然完全唔似

緊係護膚品好賺D啦 你睇下呃ki 美容院開咁大間 又賣護膚品 又住海皮大屋 虰虰點會輸蝕俾人有錢齊齊呃 yeah

我真係以為佢係A Level 個個年代 即27 28
ICU 抱歉抱歉

真係好癲 十幾歲時食到條水做youtube
一個月都未必有一條片都可以做到廿幾歲女自己搬出黎住仲要租studio

其實我覺得影得幾好睇

佢今年25 佢95年

講真 suenn都唔係普通樣
衰d講句直程係樣衰
佢憑咩狗眼看人低人地

我一直都唔覺得似 直至睇完呢張相

我以前覺佢笑果陣幾靚
點解依家愈睇佢愈怪
係咪因為肥左個大口真係嚇死朕

佢地段新片爆哂光 嘉樂仔完全唔望鏡頭
又狂搞自己d頭髮 自我感覺良好
佢個樣同個妝真係越搞越老

酸黃可唔可以唔好再咁濃妝呀？
個下巴就黎獨立生長了

hormones問題係生係下巴 chin area and jawlines
詳情可睇taylor r 佢就真係hormones有問題啦生到好多年好勁下 睇佢新片有講 長到好多知識

屌 呢張heyman真係似足錢家樂

唔覺佢好有錢 香港大把人有鐘錢呢度d絲分分鐘疊水過佢

係 仲有suenn係咁話要學識接受人地既缺點
講到自己無缺點 自己接受哂heyman 缺點咁

suenn話對住最親既人先係咁
都幾虛偽

收咗皮就係del曬啲相賣暗瘡set

護屎手benefit係咪唔敢再係ig開live?
驚比痴線西狙擊就轉場去facebook?

感覺佢係d有少少錢既師奶仔做下ig生意咁姐

有錢仔 有錢仔 有錢仔 有錢仔 有錢仔
支那人 支那人 支那人 支那人 支那人

佢之前喺ig講過係戒類唔係濕疹
見佢戒類好辛苦好慘
成身皮膚爛曬 成年都唔出得街

sad 見到佢都幾嚴重，尤其是近呢幾個月好似爛到收唔到咁

我有睇開佢ig 其實佢最近已經好咗好多
佢上年係爛到流曬血 每日痛到瞓唔著 連學都返唔到

佢要幾冇朋友先會r followers做朋友

點解suenn叫酸黃

咁佢又真係搵到六位數字
估唔到佢間鋪都幾多人買

佢老公邊行？skip左

點解你要咁傷害自己
佢男友ig仲日撚日po埋d咩我女朋友好可愛我女朋友好靚
然後林小美個班又會瘋狂讚佢心地好
究竟自我價值幾低先要人不停維護

嘉樂仔相都呃到下人
但片真係唔靚
唔識形容佢個樣 又唔係醜(酸黃宜家就真係肥師奶咁)
眼大大咁 但可能臉好大
同五宮唔係好襯 所以點睇都唔覺得佢靚

佢話過係個人特色呀
之前咁多間雜誌都搵佢做平面model都係因為依幾粒墨夠signature

邊條vlog黎 唔係好搵到

睇佢哋條片好似話六位數係唔計成本？

條女帶漏左對白鞋襯衫
咪lur地要買過對囉

剪片上網睇幾段片都學到

説話技巧佢完全係零，甚至係負分，得罪人多稱呼人少

虰虰同呃ki以前好frd啦唔知有無向呃ki攞下啲呃錢經呢

嘉樂仔個樣好似嗰啲老妖一啖食咗啲小朋友嗰種

私底下情侶咁相處冇乜問題嘅
但拍埋剪埋入條片度好膠唔知搏乜

特色來 佢地個班條腿骨都有事

5:48

好似係健身教練?以前好似係錶行sales

真心買唔到對鞋就喊係正常咩
我要食魚翅d frd來

記得上次佢條仔話佢似三上悠亞
我真係笑而不語呀

佢內心強大啲得唔得呀

我都記得 張相都唔似佢
又曝曬光
哪來的自信

笑而不語

自從佢好似俾人飛左之後 個感覺好似唔同左 好唔討好(好似係飛機師 唔肯定 散左之後仲係ig post 大概內容就係 曾經好著重感情 無社交媒體上更新少左 仲安慰自己之後要努力工作等等）
同埋其實佢都過左三張野 仲要成日懶可愛咁 好嘔心

下對鞋好核突咩

franka件事想知details

點解佢咁多follower 你地個個都識既
出名？

一路以為佢叫 suen wong
原來讀sue-enn suenn睇得快就會變咗suen typo打多咗個n

CLS都幾十歲人啦 仲係度扮細路扭計

睇佢ig又唔覺喎 點解你地個個都知既？

成張相個feel
好似我細細個上網睇xanga 無名小站果嘅mk偽架妹嘅look
(利申：90後auntie)

前幾日虰虰好似先上呃ki屋企玩

佢個鼻影

有啲似豆老母

其實唔係勁核突似家燕姐咁大粒點解要脫
明明呢啲真係個人特色嚟 本身佢個樣已經普通 仲要脫埋
自己講到幾proud of 又要為咗所謂世俗眼光就去脫

其實佢一開始話proud of個陣都覺得冇乜野
點知轉頭去左脫
仲不停強調自己點都好靚 唔化妝同化妝一樣
本身對佢冇感 直到睇到佢成日讚自己就頂唔順

佢個樣同把聲核突啲

邊忽似板野友美

唔正常阿
純粹話如果佢男朋友接受到佢咁扭計係佢地嘅事
但影住自己咁就做多咗

係呀 影左佢隻狗 可能上去請槍 一齊專研呃錢大計

老老實實呢啲肉麻野真係可以刪減返
咁撚小事扭計到喊 除咗你條仔邊個會覺得你可愛姐

其實好慘加油

覺得佢唔肯面對真實嘅自己，但又要為咗人去改變
嗰陣佢喺自己間shop話佢呢條褲雖然係著中碼，但其實佢著細碼都得
睇得出佢份人好硬頸...點都覺得自己好瘦
佢同馬田係咪真係拍過拖

benefit fb block哂我地 ig limit哂我地留言 屌佢老母

我都記得 字裡行間都睇得出佢好唔輸得
跌落地要拿番渣沙

我都有走左去睇
自己都經歷過
濕疹真係好慘

睇相又唔覺有嚴重

佢啲相p過掛

依家仲要做保險狗。。。。

係咪咩499蚊2枝 個個kol都有po story咁制
煩到癲 係咁話好好用又唔講邊到好用

珍珍bf唱歌都幾好聽

屌越睇越似錢嘉樂

佢地條片 睇到好尷

屌佢仲要放片頭

仙仙新片講暗瘡就真係有說服力, 佢仲好人到臨尾幫叮叮推下套產品, 不過佢有講明試用緊無分享

好惡頂

Yaki同虰虰都好似有fd過一排 一齊去塔門野餐
唔知依家仲有冇聯絡交流點做護膚品生意呢

印象中佢以前都有租過
租嚟唔知拍片定做乜鳩

佢以前賣啲衫都係淘寶風
唔知邊度入貨但係勁撚大陣蝗味 改啲名又戇鳩

Viu晚吹 專櫃sales爆送俾KOL啲貨會係次貨過期貨 等班KOL可以giveaway 佢地可以散貨KOL又可以宣傳

即刻諗起蝗虰嗰99枝唇膏.......

仲有個話會用粉撲拍自己d頭油 cls

唔怪得opera唔比虰虰搞giveaway

小影幾十歲人懶可愛係難頂
btw佢啲片幾多effect 剪接算係有心機
（雖然勁白勁曝光）
某程度上，好過某啲過萬訂閱youtuber好多都求撚其就擺出黎

但依家好多都係新品一出/未出就成set送比佢地

但佢介紹陳美玲枝呃skin

佢中學已經拍緊craft片好出名
我都fol咗佢好多年

戒類反彈個陣真係生不如死
我經歷緊第四個月

講到對鞋咁核突又要夾硬買 買完就話唔鍾意
好心就咪撚嘥錢嘥地球資源啦
真係十打膠都唔夠派比佢

我中學都已經睇緊佢見到佢皮膚咁，真係好慘，入到中大都冇得返學，希望佢加油唔好睇到啲留言唔開心

加油啊c打

我覺得我真係老了

可能係次貨

D圖我淨係留意到佢個鼻，好大好核突

我都係個鼻好搶眼

好似少咗拍youtube 有fol佢ig
覺得佢個鼻好7同啲牙好黃

咁如果係韓網訂返香港呢

成日開post講到自己幾勤力 然後再呃啲妹妹仔落搭

上面講開講濕疹
小美都話自己啲濕疹好得7788 就黎斷尾
想講濕疹唔會有斷尾
食錯野 體抗力差 轉季 又會出番黎
但佢又係度話斷尾 遲啲分享心得 係度認屎認屁 然後又可能賣廣告

成個stylenanda & 3ce被L’Oréal 收購左
係邊度買都一樣

佢都有同觀眾講唔洗跟佢買齊咁多野 睇落都舒服好多
虰虰永遠就係得一個形容詞去形容個產品 好正 超級正 好～～～～～～好用

最近仲諗住買佢啲衫添 好彩未買

同人地真係有改善
但佢就少一粒 生多兩粒

專登去左Search咩係戒類...潮流興咁樣斬短啲term架

重點係咁重filter都仲見到印可想冇filter啲皮膚有幾咁差
咪出啲product嚟呃啲妹豬喇

係咪又係支那啲閪文化影響

用手遮佢半邊面睇既話
好似一隻望天 一隻望地

佢兩姊妹個樣都好邪花feel
以前芊芊都ok
但真係越睇越邪
召喚#睇相絲打 出黎講兩句

佢講得好有道理呀

佢生完，對佢好感多咗。加上又黃，同kiko, Beth friend都有加分

雖然唔識佢 但濕疹咁嚴重入到大學好叻女
唔知佢有無睇呢度 唔好將上面個位口臭絲打既comment擺上心
加油 正常成年人係唔會歧視皮膚病既人

雖然生暗瘡最好真係咩都唔好查 仲要d乜酸乜酸要做足功課有啲係唔可以一齊用 唔係會爛面

好奇一問 轉生活環境會唔會有好轉 例如cg話去泰國嘅時候冇咁勁

Yaki wong

同意 呢d先係身教
jade 崠 蝦乾呢類唔知港豬定藍絲都唔知點教小朋友分是非黑白 希望佢地私底下係黄啦

會有唔同
我由細到大都有濕疹
香港啲濕鳩天氣啲濕疹唔好
去旅行去其他地方試過會反而舒服啲 如日本

我都係
係ig見到佢朋友比網民攻擊話佢腳粗醜樣
佢都幫佢朋友護航 仲話生完個個都小朋友行先唔好咁啦
心地幾好

發現好多黃Youtubers 都俾人話之前又淘寶etc.
講真，我相信都有好多人係反送中之前都成日淘寶
你問我，我自己都係
但依家無再幫襯咪得

D人攞幾年前嘅嘢黎講死嗌爛嗌都on99
好似之前catgirl都比人攞早幾年去深圳玩既片黎屌佢唔夠黃
心諗做乜鳩
大把前綫00後係運動開始前係港豬上大陸食海底撈啦
咁係咪佢地又偽黃呀
次次見到呢啲都好嬲
下邊有人留言comment附和仲嬲
成班黃鬥士無撚腦

突然好想爆下料自己都有bb留意開bb野 以前又有批發開 見到酸黃間bb野ig shop真係覺得佢好狗 食水深到 可想而知點解賺到六位數字

酸黃賣緊$288

酸黃賣緊$168

酸黃賣緊$348

嘩賺成double有多

觀眾錢幾好呃
我當佢每件貨運番香港加$20 佢都賺到笑

嘩！多謝爆料
點解咁多人會幫襯佢 當你唔知原價 其實348一個咁既袋都好貴下wo

我之前勁想買酸黃間舖果張貓屎忽地墊 但又唔想俾佢賺 因為見之前有絲打po過佢食水好深 又係cap依啲圖 果個絲打係咪你

咩網黎架絲打?我想睇下有冇果張地墊
定係唔方便講因為係批發網

佢之前攞十個黃色俾人買晒 見到都心痛唔知價既人

唔係我啊 我第一次覆post
S字頭日本批發網 上google會搵到 但要個網批做會員先睇到價

會 因為香港天氣太濕毒啦
香港人太多數中其中一樣 鼻敏感 濕疹 哮喘

oh好似要有間實店/網店佢先會批
btw唔該絲打先

China Mainland幾時改名做Yaki Wang

仙新片幫丁丁賣廣告，事實上大家都知佢先啱啱收到樣product，點會咁快試到有無效，片入面仙話用完再係ig update有無效
但佢個標題改到話 用過14樣幫助康復產品 好誤導啲妹妹以為丁丁個product有效

佢確定落完妝？

唔識佢，但佢當viewer 傻定佢傻？

可能有紋眉 植眼睫毛 紋眼線 再加美顏

平時日日鼻敏感咁濟
次次去到泰國又真係無事
Frd都係咁

佢話有紋眉有紋眼線 但落妝廣告開咁勁美顏有啲搞笑

笑死條友一比人爆料講咸野
就係ig info打嚴禁黃腔
乜真係咁多女想同你傾咸野？
重要啲精選動態加曬己有老婆咁 真係忽然愛妻
唔知佢老婆點睇

我覺得係佢老婆知道件事之後要佢加

點解你有睇痴線西都仲會去買呢啲嘢

絲打點解仲去買呀。。。。市面上大把選擇

重要係上星期 睇完雪嬸真係嘥錢無效都唔抵可憐

我見雪嬸咁老都有效以為係正野 而家惟有用埋佢

佢要賣廣告就梗係咩都話有效啦
同埋佢層粉厚到批蕩咁 再開到個美肌大一大
係人皮膚都靚啦

咁絲打可唔可以講下除左factiv有咩係好用?? 我買過佢地EAA20,HA3果支,仲有S100又唔覺特別好用 利申乾肌

完全冇諗過竟然會有人睇痴線西同時會買依啲野，仲要上黎share

有冇試過the ordinary 我覺得都ok

on9
買啲垃圾搽係面

雪姨見人講人話 見鬼講鬼話
唔係第一日嘅事啦

仲要ARTZ SKIN係假瑞士牌子
已經講左唔知幾多個post
一有KOL賣廣告就會被痴線西post上黎啦

真係唔知 下次唔會再買

我都想問
仲要叫得出雪嬸都會睇完story走去買

理解唔到 有追痴線西應該唔會咁無知喎

絲打你想要咩效果先？
要保濕不外乎
透明質酸 B5 甘油 蘆薈 Squalene 依啲成份
一枝serum一定做唔哂
要加lotion/cream/精華油

真心希望絲打們 要用skincare 就要小心選擇

仲係會有人咁樣戴口罩
無腦就唔好學人大肚啦
仲要話遮雙下爬神器
有咩事累死個b

絲打你可以去呢個post問
不規則分享 | 化妝品 + 護膚 40

打低你想解決的問題就得 我都成日追睇呢個post
信d絲打真·真人實測冇收錢好過聽d爛鬼人講野啦

睇咁多痴線西要知道呢支假瑞士野係瑞士冇人識，淘寶88蚊就有
你買一支等如幫緊呢班面目可憎的beggar供樓
記住我地要恥與為伍 唔好用佢地sell的任何野！
佢地講到幾真心背後都係有利益關係

傻咗一次唔好再傻喇

on撚9 此地無銀咁邊撚個職業會自我介紹寫嚴禁黃腔 無腦真係無腦

痴線西=KOL fans大本營

下天真嬌
人講有用你就信
你係咪果啲電話打黎話你老豆出左事急住要錢你就拿拿林過數俾佢果啲人

條友真係好痴線
個ig ac follow既90%都係00後妹妹仔
幫人整頭又靜招呼25歲樓下既女客人
佢老婆真係好慘

之前見佢啲睇樓片 真係白到發光咁
但之後佢幫Charlotte Tilbury拍果條妝片現哂型
面色勁暗啞

仲要係幫人剪頭髮都會講咸濕野 果然salon 係mk聚集點
多幾個呢啲敗類 真係做臭全行個名呀

佢真係成個西女人樣，仲要甩晒妝
其實老唔係問題，問題係點解要扮後生 作嘔

唔知佢真人皮膚係咪好，但大把人甚至明星都係表面介紹某個brand，私底下自己用靚野啦 分分鐘賺你地錢去買sk2, la mer

呢啲藍絲唔抵可憐 快啲中招 可能到時入院都要自拍

我好想知你點睇到有效

樓上仲有絲打問點解丁丁一個月都無一條片 拍親都係廣告
但都發過豬頭 又租海之戀又租studio
依家知點解啦

都唔知幾多人左手碌痴線西 右手就買啲kol介紹嘅product

希望係街到咁樣戴口罩嘅人都早日中肺炎

真係好誇張唔怪得咁發

我知支嘢係粉紅色
你望下肥蛙張cap圖啦
支嘢變撚咗白色啊

唔好用啦 又唔知入面咩成份
一陣搞到爛面就仆街
4百幾一支 大把牌子有保證有信譽可以買
唔好益依班不學無術
淨係識呃人錢嘅仆街啦

香港有太多女人係蠢閪
話我口臭都要講
用下個閪腦都知啲垃圾kol為左錢狗屎垃圾都講得出
個支精華仲要成二千幾蚊
我lamer都買到啦
屌你老母咁撚蠢仲好意思上痴線西講用完都冇效
冇爛面咪算好彩

你班蠢閪繼續供養班廢柴kol啦
人地日日用sk2 lamer買名牌住大屋
跟住就推啲垃圾比你啲傻閪買

以我多年買護膚品經驗
曾經俾所謂KOL廣告燒過無數次
好肯定咁講 每一次都係中伏浪費過好多錢
而家領悟到，貴野唔一定好野，而且skincare越少、越簡單越好....
凡係廣告吹到好巴閉果D, 一撚定係冇用架...

真一見到個排啲KOL都出片講嗰啲產品就知係伏

岩呀 ! 介紹親d skincare 多數伏野多 想當年都曬多好多錢
有無懶人包 介紹下比d 妹豬講 邊d 買在真係好用 邊d 真係唔好用

佢呃埋咁多錢會用依啲偽瑞士牌子
用隻腳趾諗都知冇可能啦
拍片搽完上面唔夠10秒即刻洗面啦
之後就瘋狂搽la mer la prairie啦

冇錯
反而係買嗰啲iherb 嗰啲護膚品仲有用
例如有隻南瓜mask去印嘅效果覺得唔錯
都係$100都唔使

真係好似郭政鴻戴咗假髮

可以試下Tunemakers，日本原液品牌，全部啲產品都吸收好快，推介甘草同神經醯胺2000

兩個都好柒

光到眼耳口鼻都睇唔到
係咁搞自己頭髮係咪覺得自己好靚

好柒呀佢

住屋邨？？？唔係話佢家底唔差咩

真！去日本濕疹同鼻敏感都冇咁嚴重

嘉樂仔係咪跟得佢多
所以間中古店食水都好深

who

呢個有d難答你 因為我全部都用哂盡量clean既野
所以全部都係細brand
btw 問呢d過化妝post la

呢張圖嚇親我喇

依家基本上淨係睇台灣 唔睇香港kol

同蝦乾有咩分別

［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#121

第一頁懶人包綜合左好多絲打推介嘅好野
護膚品化妝品都有

我都有用真係唔錯

我覺得郭政鴻仲好睇過佢.....

睇完個位絲打 我諗應該真係有人用過100℃碌con

睇到都呆撚咗

下 個髮型師咁嘅撚樣都呃到咁多妹妹仔

仲可以衰11食13歲妹妹

喺隔黎post copy過嚟 真係好似呀救命
雪姨咁鍾意扮人不如下次扮呢個

Cls之前都唔覺有咁似
雪嬸就係好中意做埋依啲咁浮誇嘅表情

佢個嘴好怪
不過講嘢清楚冇懶音好過好多youtuber

我睇錯
2000幾係100ml既價錢
佢15ml係三四百

近來好多大陸西喺youtube用繁體呃subscribers 因為明知受眾唔撚睇支那野

古裝會似啲 郭政鴻正常look好眉好貌過佢
雪姨個人中長好多 仲有個法令紋都好深

有冇人記得雪姨以前做roadshow啲節目
嗰陣搭車返學放學都見到佢個樣

想問個po係咩number, 第幾個

呢支野係幾抵屌
同埋睇到皮膚真係有改善

如果面黃可以試下煲六君子湯飲下
利申食療撚
可能係血氣差所以個人先會黃

一定係屎盤 乞食乞到咁7
自己鋪晒啲證據上網俾人捉
實至名歸

(97) #956
可以重溫下

97

其實唔止個嘴好怪
對眼都好怪
唔知佢係後生果陣對眼都係咁
定係而家老到咁dup

之前睇過一個繁體既 以為台灣啦 點知一播勁重大陸R音 超難聽
碌落去睇cm 竟然完全冇人講
啲台灣人好正常咁cm
心諗係咪得我在意佢啲西口音

終於知道咩人想同屎盤fans meeting
原來就係咁啲恨拍YouTube上位既女仔

好心佢地好好讀書啦 諗住靠奶屎上位 學埋佢咁不務正業 又唔係好做beauty blogger既工作

真同虰虰差唔多年紀，自己重係廢青既時候人哋已經一個po 萬幾蚊

ahfa真係會聽人講又有改善。
一定係屎盆

成日唔明呢啲咁冇腦嘅人點解可以結到婚生仔
佢另一半點頂得佢順
真係靠幾分姿色？

真..... +1

以為係mmm

係咪真係以為自己係明星
又fans meeting
又話啲衫淨係著一次

原來唔係fans 係想靠痴屎盤仲剩返既少少知名度 笑死我

入左去睇呀Audrey..
好驚嚇

點解佢tag咁多brand ？都係試用？

有啲似艾威

點解佢ig bio要tag埋間學校嘅ig
Btw高官個女都要讀ou專上學院

Serco仲幫襯藍店

咁你有冇蒸口罩

仲要係福建幫藍店

見到佢覆左人地個話藍店個comment話以為日本野

夏天啲衫好唔掂 byebye

知錯能改

覺得佢好似許紹雄添尤其個嘴

佢果陣捐左十萬蚊比手足
一時失手 下次小心啲就得

唔follow班垃圾kol ig 唔睇啲片
佢地根本普通人一個
偏偏有咁多妹妹崇拜呢班不學無術 目不識丁嘅垃圾
賣二手嘢/出產品呃錢賺到fat fat
一set set pr禮物收 你就逐件買
pr唔係對public宣傳而係同佢地玩小圈子
成個行業好扭曲 根本唔應該存在

夠無恥咪得

有啲似

屌 搞乜撚都話夠無恥就可以做YouTuber，無樣都唔緊要，佢就係最好嘅證明

人地捐咗成5萬銀俾612咪撚鬥啦屌

但呢間都算係講左好耐既藍店

你個名一撚定係最黑人憎

其實間野都藍得好出名...

好多黃店都捐過錢
但呢啲係基本sense啦唔幫襯藍店
仲要呢間野咁出名藍都唔知
有啲失望

咁忽然咖啡撚又好少會留意嘅
利申唔係想幫佢講說話
起碼屌完佢認衰仔 再加佢呢到講仲可以令多啲妹妹仔知

咁當然最好 down apps食乜飲乜買乜之前都search過先啦

利申：冇係serco買衫都冇係ig shop買衫嘅習慣
好多你覺得「下 點會唔知佢係藍」嘅鋪頭可能真係有人唔知 之前有人屌蛙姐食廿一堂 我都係嗰陣先知廿一堂係藍
我本身唔識呢間cafe都唔知佢係藍
不過宜家都慣咗睇下間餐廳係咪藍店先再入去
但係佢唔買都買咗啦 唔通叫佢嘔番出黎咩

佢肯認衰仔咪算
利申 我都真係未聽過呢間舖頭
大家同路人咪互相提點下

仲鬥緊黃

唔好誤會呀 我希望間cafe執咋
serco我有幫襯㗎

仲有咩apps係用到？之前whatsgap同和你eat(?)都已經用唔到

Balu直接search 店名

詳情睇片

之前有人話和你pay update完用唔到 我就冇update到 宜家仲用到
或者直接上網search藍黃 不過有時睇唔到點解係藍

係囉 其實講出名嘅藍店
好多人都淨係知個集團旗下最出名果幾間
但有時真係會走漏眼
例如我自己都係見樓上絲打講我先知stylenanda比L’Oréal group收購左
一時失手 肯認錯嘅咪比多次機會佢囉

和你pay 我update完都仲用到
佢好似澄清過update去改返啲bug姐

講失望姐
係咪就連講失望都唔比
就有金身做得唔好都唔comment得

利申，冇質疑過佢黃

有 就係因為咁令我對佢嘅印象好差
嗰陣唔知佢係邊個 但係見到佢講嘢好造作咁 睇到好唔舒服
自此對佢勁反感

無follow呢個女仔
聽絲打形容佢係深黃
而且捐過咁多錢俾手足
係抵鬧但係未至於要大力屌

對做實事深黃會會寬鬆dd
唔好有下次就得

原來有富二代男朋友？唔怪得有接近20萬嘅手額

啲大集團收購太多brand brand
唔留意 或 唔係做個行真係唔知
特別唔係一線brand個啲

影張靚相po ig就可以坐係屋企等收錢收禮物
香港啲kol化妝技術又唔係叻
日日不事生産對香港完全冇貢獻
最叻呃followers錢
成班傻閪fans當佢地神咁拜
講咩好用就去買咩
on9到震

Sugar daddy 咋？

其實係岀名嗰d就一定唔會入，有時唔岀名嗰啲真係會唔小心入咗去
因為佢哋好多時收購咗都未必會岀新聞要自己search 有時d日韓品牌真係會中伏

佢對眼望緊邊 睇到好辛苦

又呃skin
Btw manson係咪冇嘢撈到連beauty方面都做埋

佢有分哂18區既post 不過有啲複雜

佢係唔係兩隻眼都望緊唔同方向？

講真，買既都係弱智，睇完痴線西再買簡直連同情都廢事
由佢俾人呃錢，唔抵可憐

肯畀20萬買扼都唔拎黎醫射哩眼

祝呢班騙子個個中武漢肺炎呀
之後生生世世做中國人
成日話最錫啲Fans
最錫人地銀包啲錢咋
某程度上同柒蛾一鳩樣
一個奶共奶到咩大話都講得出
呢啲所謂kol奶金主奶到講大話講到自己都唔知自己講咩
一時話Brand a好用到升天
一時就話Brand b好好用
Yepi前排唔係話innisfree 好好用咩
依家又話支蝗精華好用

台灣D YOUTUBER 都係收錢講大話
買SKINCARE都係做多D功課，睇下成份同廠
再不停俾錢試到啱既PRODUCT

佢地最中意就有咩廣告就話自己用開呢款
有另一個廣告就話自己一路用開果款
究竟係用開咩呢

其實斜視係冇得醫㗎 做手術都係睇落去冇咁誇張/如果有啲人唔係好誇張做完一兩次手術其實都應該可以好得7788 但係唔代表100%完全冇咗利申一直都有睇開醫生做開手術

fb成日有啲大陸抖音片彈出嚟
好撚似入面一條叫厚本嘅八婆

明明事實就係貴嘅咪開黎用
平嘅賣完廣告就扔埋一邊
一係就攞上網買

屎盤、蝦乾，簡唔落手，雙冠軍

佢而家真係越黎越差，可能簽左雪姨

balu新片

痴線佢真係好癲

似係簽左雪姨宜家成個style越嚟越似佢 勁黑人憎

呢間呃skin存在感高到次次突個龜頭出黎無論ig story定post定開鋪都畀絲打擺上黎屌
咁都買得落手

明明隔離post有曬懶人包有曬包膠喂到入口咁濟
淨係花啲時間追下post都唔睇 窮願信啲kol

佢嗰陣啲表情已經好誇張好憎見到佢

唔止欣賞佢作為一個youtuber嘅努力
而且好佩服佢做人咁中意挑戰同突破自己

物以類聚人以群分
學上面絲打話齋有時太多品牌都唔知邊d化妝品係藍
但淘寶無得兜喇啩

係咪個個都好似佢營養不良咁先叫靚

無野撈好心佢就增值下自己啦
覺得佢個人太浮誇 比分一定要比幾多點幾幾之外又成日大吵大鬧咁
仲有見佢ig story啲中文打到奇奇怪怪咁
淡淡之後香濃？定係啖啖香濃？

俾人包咋, 唔係男朋友tim呀

黃藍商店ok呀

洗唔洗背哂成個黃藍店list你聽？

用緊和你pay

講到肥人唔deserve戀愛咁
鼓吹埋啲扭曲思想 就算叫人減都唔係呃𡃁妹錢賣pp

之前有人開過post講呢間野
好反感d kol 介紹呃人既野

瑞士ärzt skin ？

新乞幫幫主
屎盤-正評
蝦乾-負評

p牌正評唔到好撚憎個老泥屎盤 點解可以有咁嘔心作狀厚面皮嘅人

屎盤你幾時先識收皮 抄完未

同埋佢好努力、唔放棄咁去做一樣野，比起以前進步左
以前佢有個一個人系列覺得幾正
但好似因為無咩人睇就無再拍
而家見佢有不停有唔同題材，又會繼續努力拍，真係好犀利

好中個套路次次都一樣
樣樣都好用
平時問答分享扮專家 實情就tag品牌搏留意
爛面就係壓力大同黎M 無得輸

佢不嬲講嘢都九唔搭八
冇文化 淨係識氣炸

又要再講多次
佢冇嘢撈就想出片搵錢 平時當觀眾契弟

俾人飛左？

男youtuber嚟講點解要睇佢冇文化嘅mk

啲花花sticker係抄波仔家姐

以為全部都會揀屎盤
有1/4嘅人都揀蝦乾 我覺得對比落蝦乾都冇屎盤咁賤

應該係芊芊飛條仔？
條仔拖住第二條女行街
俾觀眾影到send翻俾芊芊

Balu另一個channel呀！
G持G持！

哇 痴線 我差啲買咗佢熊仔曲奇模同冰格😂😂😂

覺唔覺得其實佢個雙眼皮失敗咗？我覺得佢既左眼條線淺過右眼， 好似兩邊唔平衡咁

你已經甩左p啦絲打

唔識野，咁嘅手額要廿萬？

咩zara唔係唔賣黑衫，仲唔俾員工罷工嘅咩

真係似何志平個女

想點呀個pose

其實唔明點解要對同路人咁harsh
你睇下d藍kol/明星做錯嘢
班藍絲都唔會屌到佢哋反肚跪低認錯先收手
多數都係幫佢地維護 或者唔理就算
大家對同路人咁惡
真係好難唔令人心淡
做錯野 認左咪算囉
個個背晒黃藍地圖入腦咩
不停咁追擊 仲落力過追擊藍絲
再係咁無人支持黃圈架啦唉

條仆街係咪report個爆料ig
個爆料ig唔見左
敢做唔敢認正垃圾

落左好重filter 條眉睇落冇毛

點撩？上屋剪頭髮？

一個肥師奶咁嘅樣 除左隻眼佢個下爬都好怪

我見到勁多人爆料
佢ig直情del左已有老婆 係咪離左婚啦

好心佢下巴打小啲針啦 一係就搵間好啲

你應該睇返髮型師果個post

如果唔係假野嘅話 呢款係Cartier滿鑽 自己search官網都有價錢

滿鑽要呀。

雲閪餘生又冇左波仔啦？

我都即刻去咗睇

幅射人艾威

其實斜視都好慘見到上面啲絲打係咁笑佢斜視諗返起細個成日俾同學笑
利申：細個做過一次手術叫做正常返之後而家又斜返

咁快魚生冇你

佢之前出左條手術後既片
好似已經有講其中一隻眼好似整得唔好
兩邊係唔balance

唔該哂咁多位

咁旅行條片咪又出唔到囉凳波仔慘

不得不讚
Balu真係香港少數出到有題材有質素既片既youtuber
但我覺得世界真係好唔公平
用心經營頻道 對得住自己作為一個全職影片創作者既一個youtuber竟然係香港youtube圈突圍唔到
香港就係太缺少呢種對得住自己全職影片創作者既人先至令個圈子發展得咁唔成熟
所以大家一定要多多支持balu~ CLS佢

著到好似夜總會妹妹

FamJ
就好似以前mk年代啲 ..x*•醉薆‘—痴線ˍ ̀ू )*西x*•
同一原理

如果唔係做開gold digger
仲要咁柒爆左咁多醜聞
點會俾人笑

利申 身邊朋友都有斜視但幾frd都唔會攞嚟笑 但有笑開張欣欣懶係影得靚又唔知望緊邊

好西利 其實好好聽
佢既題材都好特別
係真係鼓勵到viewers 去學新野
好過好多YouTuber 每條片都係Vlog
每日都係整野食 玩狗仔 同整指甲
理想生活應該係每日都學緊野
而唔係百無了賴 嗲老公就叫理想

係有錢讀kccis考ib都要讀ou專上學院
仲tag晒出嚟咁豬兜

瘦到波又冇pat又冇，都分唔到前後啦

係會令人睇完會想學埋一份而家越黎越少youtube片係inspire到人
不過學生妹唔捨得拎二千幾蚊出黎課金

淨係知ZARA 抄襲問題勁嚴重
幾年前睇過篇報導
ZARA 係抄人抄到9成咁
就對ZARA好反感

屌幾時收皮
又唔諗吓點解人哋唔鍾意佢

因為靠奉子成婚 唔係點會拍幾個月拖就大肚

成隻義眼咁

唔通好似佢咁瘦然後同個吸毒既一齊咩

ZARA價錢同品質唔成正比仲要好多人著完拎去退
N手衫攞鬼買